[雲加會戰勝歸來]雲爺爺：我會復出再做教練

雲格：執教時我隔絕了全世界 我會復出再做教練
雲格稱自己還會出山執教

球壇出名教頭雲格在離開阿仙奴後，一直賦閒在家。如今雲格公開透露，自己會復出執教。

雲格稱：「我拒絕了很多不錯的執教機會，因為我還沒覺得我已經準備好了。或許我已經意識到了，當我執教的時候，我一直倒在我自己的泡沫裡，一直遠離著整個世界。」

「這讓我同整個世界都有了距離，也讓我有些猶豫，猶豫是否要這麼快跳回執教的火坑。」

「我在沒有打擾的情況下執教了35年。現在我有機會離開了那個泡沫，睜開我的雙眼去看世界，慢慢享受這一切。」

「你們還會在教練席上看到我的，就是不知道會是什麼時候。」

早過daddy返來

爺爺

巴塞？

愛狗差唔多收皮.
爺爺等機會皇者回歸

退休算9數啦 驚你心臟病發啊

屌咩 又出黎害人

肉酸咪又係做緊主席

肉酸狗

回家吧

愛狗比番爺爺教啦

爺爺施舟式回歸

雲加復辟

暗黑兵法